[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (540)

派我羊大錢

刷完牙諗住訓 番黎見到1:2 笑左出聲 2.5b cashed

大波波

洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒

3.5B 仍然等待

lm

好波 2角都唔比我

6786 02-05-2017
02:10 入球大細 星期一 8 薩普斯堡 (主) 對 洛辛堡 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.84 $1000

$1,000.00
6789 02-05-2017
02:10 下一隊入球 (第2球)
星期一 8
薩普斯堡 (主) 對 洛辛堡 (客)
無入球 @ 3.60 $500

屌你老味.. 洛辛堡個龍唔派膠就唔駛咁啦

洛辛堡開盡佢

主快goal

波強2:2 快！！！！！！！！！

洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒

買少少主goal🙈

頂撚住啊

Nba

停角30分鐘

洛辛堡入多粒

主放過我地啦

主隊仲有機會

洛辛堡

我就唔信10.5S咁都頂到

主隊放過我地

主上啦

又冇角屌

主憫goal

11C

11啦屌！

11c

11C未..冰左30分鐘..

洛辛堡入多粒呀屌你

極限刷角PLEASE

客

哈 11角 差一角趕絕我

洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒

唔好入啦...3.5s

岩岩打NBA個位球員去左邊

比個3 連角

10.5唔買買11.5 好野

10.5b 2.5b cashed

洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒

輸到訓唔著

自己唔買系列

屈仔 x 馬拉高

洛辛堡入到盡

真係唔好入

12c幫大家叫

洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒 洛辛堡入多粒

未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期一 8
薩普斯堡(主) 對 洛辛堡(客)
角球大細
細[11.5]@1.41

$ 2,000.00

我買到就應該有12C.. 買唔到就

好波唔撚刷

無啦 半8全11

利半大

12C

12c

12
叫到

12C 刷佢老母呀

買唔到都有.. 轉運了. 又輸少2K

今輪英超好似全部半細？

13C

好在 輸少10k 都閃不賭了 心痛

13

唉 12c.on撚9

頂住啊

屌 ON99

連呀 連呀連呀

夠疆15

屌你老母垃圾主隊

痴撚線.屌你老母 角大黨贏哂. 一係唔刷. 一刷就連c雅!

補成4分鐘想唔爆都幾難

😱😱😱😱😱有人派嗎 豬4了

比多1角

比多2 c

比多一角

夠薑2:2

追和就更好了

笑死.. 主隊龍門走左出黎.... 洛辛堡射中龍就入

rosenborg 空門唔入,好似FIFA

屌你老母!!!!!
補時先爆 ON99

完啦好嗎

冇啦屌
完

有無人要屈仔

為什麼不跳船

1角

你爆撚左11.5s 你就1:2完撚左佢啦.
客勝+3.5s呀 撚屌.你老母系

比洛仔入多球好唔好

俾多一角 please

點跳? 我真係好想知.賠率又唔係高.

完

角球大細 星期一 8 薩普斯堡 (主) 對 洛辛堡 (客)
細 [14.5 個] @ 1.97 $2000
入球大細 星期一 8 薩普斯堡 (主) 對 洛辛堡 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.84 $1000
下一隊入球 (第2球)
星期一 8
薩普斯堡 (主) 對 洛辛堡 (客)
無入球 @ 3.60 $500

屌你老母無LALA打NBA.. 贏得5舊水

1:2 13c end

屌全格都冇

Long c 2.5s

嚇到瀨屎

ON99 咁樣爆一角
針撚左

都仲有少少贏好運仔

好撚彩 all in 左上盤

客勝 3.5s 11.5s

12.5S ... 屌

一定要買利半大

賠率唔高又難搞D...有高水蝕少少水都可以走

呢場角細班友,中途咁撚多機會跳船咁都唔跳,抵輸

點解咁有信心

屈仔定利仔

屈

半大

80" 有11.5大 2.2X 85" 12.5大 3.幾

你針左?..我真係無.算啦.贏2輸1.
仲係有賺.只係覺得on9姐

弱撚智

利1.87回到2.03

利記買球膽

玩留

就是,買左角細既點都會補少少跳船掛,咁都唔跳就戒啦

傻仔先買角細 睇住自已爆 乜都做唔到

馬拉加定西維爾

馬模 1.5s
馬模 9.5b
安治 盤
布魯日 -1
洛辛堡 14.5/15.5/16.5s
洛辛堡 NG

埋單先贏$100 做乜鳩

半細

博一博咋 兩邊都有前無後

500上到xxk

我

同路 今輪英超全半細

識買了 有冇尿

Lm

法乙快啲入3粒比我專心睇3黑波

睇利狗都係hea踢

派ME.. 出左條燈水2X1俾你

好過輸100$

利

頭妹2:3好冇

訓教了明天上班

留了

0比2 1比3

兩場角大2X1
訓

Got cha

讓球 星期一 11
馬拉加(主) 對 西維爾(客)
讓球
主[+0.5/+1]@1.79

$ 1,000.00

巴菜都贏啦.. 西維爾作客蟲

馬拉 利

半大齊齊win

Goodnight 花b

睇唔睇波好 好眼訓

thx

睇av仲好垃圾波

半場

我今日贏錢

Same road

明天又要做多日狗

G sir

你推兩場都賺到啦

係咁易就唔洗番工啦

0C 針

我買左10.5s 3.5s

仆街五分鐘古天奴傷

半細唔cashed都難 咁樣拖時間

阻撚住半大古天奴

買唔切屈仔 幫大家屌爆屈仔

又對..咁你應該嬴 我可以訓了

屈仔

角球跟人買..岩先都爆左..3.5s就自己想

唔緊要 屈仔幫大家半大

角大完了

角大gg

界外球大

又話sleep -.-

豬左錢希望正花bb錫返我

反cup子

me

屈仔咁撚暴力既

利記咁廢英超點解排第3

因為佢之前-6

排下面果啲咪垃圾曼同倫敦三弟

下盤啪啪啪

買反黎

我都豬......

阿呢

利狗無角..........

半大
完

中游隊5好講

屌你西維爾個10.5s 頭先買極都買唔到
miss哂了

倫敦三弟咪阿

古天樂88上盤食屎

刷角啦離鳩鋪

半細cashed

屌那媽

誰派？

真係睇唔透 爭前四果班全部都可以失分

特項係咪退錢 呃錢呀屌

刷角啦垃圾

馬拉糕有無掂過波

好似係被換出

15分鐘0c 踢黎做乜撚野

唔駛啦 西耳快

英超得兩隊踢得 其他咁撚垃圾

呃錢

西維都刷到
利記反省下

入未啊朗斯

屈幾勁

啲傳中下下冇人 長傳未中過 成場淨係撞黎撞去 做乜撚野

gel乜呀

會唔會係利

派處

半夜三更睇d冇goal冇c既波
幫助入眠

Cashed

OK

上呀cup子🤤

tg me

埋門都見唔到. 個波淨係彈下彈下

正花一線鮑✌🏻

係咪有幻覺

又傷

sor 是我架喇

屈仔又傷一個

肯刷c未啊垃圾利

又半0全3

你拎去-.-玩得開心啲

唔睇了，訓醒下盤3串1要收錢

若要生活好!

米仔救角

不了 西耳要羊

馬會呃錢架 唔賭啦

馬拉加差啲入

G chi

勿買阿仙奴和利物浦

唔好呀

Wa diu 想all in烏拉爾

利狗角大9.5

垃圾利識唔識刷角

1c都冇真係頹左d -.-

7.5 都想買細

0c學人踢波

3.5都買了

中曬頭十抽一個100

無入球都買定了

朗斯入未

留

踢波踢到淨係撞黎撞去

咁又不好

同桌球融合

LM

是油又留幾次

兩場都冇角

7.5b

召喚9537～

角大派喜欣

冇e個人

死硬 ?

想佢幫手gel?

典大牙呢場😹😹

追下隊屈仲好

我地多你一次機會

馬拉加垃圾 屌你

0:1

一次都夠啦

西維2.5b -2

西維爾入左

西耳繼續

馬拉龜

唔係咁撚邪呀，尋日又係車仔半一開得出，利又讓一球盤同曼城好似

針

機會係留俾有機會既人✌🏻

ok

派埋你
仲係0C

比你發現

你up乜

放工未

派哂全波po
30分鐘0c

應該講緊鴛鴦盤

屌 朗斯射13都唔入

利 6.5b

唔返了 佢哋賺埋糧都唔夠出 好內疚

佢想話半一開到 1粒盤開唔到

利獌鏝阿

4大垃圾

有冇咁少人 mk黎
不過做生意係咁

33mins 1c

城唔係1/1.5

第1c

Pk la
正花你準備派

1c

兩隊去死啦

有一就二 有二就有三

我已經執緊屋

無宣傳 淨靠hayhay

係，反而半一就送錢咁

兩場都刷角啦屌

利有無落過6.5

搞d特別野啦 特色野食野飲 冇gimme點搶

落完10秒即刻1c

踢波唔刷角

馬拉加又比人單刀屌你

THX唷

派我係派$$$

不理了 佢哋蝕錢關我咩事

1:1

10.5b苦主

馬拉加1:1 easy 2.5b-1

e樣真

猁真係好撚廢

反cup啊馬拉

馬拉糕

利記夠膽就入三粒

西耳快goal啦屌

下球 西維爾

利刷下角啦

又眼訓又肚餓。。。

西維fg 馬拉加ng.根本為左2.5b既劇本
同我開埋佢唔該

利又有6.5

朗斯

中眉

角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油角大派喜欣 是油

利贏到盤我表演食左個足球佢

ok lm. 你食完我派番你100

利玩完中眉又俾人俾牌插水

我直接食ok 派我

插得好假

我用刀叉直播

正花洗皮-_-
2c

正花b咩中位

利1:0!

我食足球加籃球😀

利goal

靚到傻

靚到 倒掛

屌 倒掛

靚撚到

簡

痴左...

但半大又輸

靚到

倒掛. 咁撚靚

好靚

訓了

西維爾同馬拉加快d傾掂佢.下半場邊隊入多一球啦
2.5b等緊你地救命.
利狗入多球好啦.開3.5s.都係等緊你救命呀

can 球王

luck

U反CAN

Bb撿多小

正花？

利2/2.5大要買了

me2

屈仔 追和唔該

臨完場先入波

0:2完

又話上泥睇人哭波喪嘅

半2全_？

@黑暗

利可唔可以奇蹟開9.5大

都冇人哭喪

支持了

買屈仔果d 禁定平安鐘啦

又賣隊友😂😂😂

咁撚賤

不了 7.5s

禁快GEL

仆街閪面

全4

我都是奉命行事

你幾可見到我係度丫

又關我事 咩都無買

琴日MU又係半埸尾入波

HEHEHE ME2

閪面個智障 唔巧提啦

米HEY0

我都唔知你邊個

btw 豉狗淨係賣隊友最叻

系

等下有冇 5.5b

原來係你

你老公呢 賣甩你牙

人地全4 你5.5b是咩玩法

狗

死撚左 5好提

一樣是狗

88 豉狗

2.5b cashed

西耳落地獄

利 6.5 大入唔入

我有講架 你唔買

買左西耳

我本身都想買..最後買左2.5b

不如呢個比數完大家開心

訓了 未睇過咁垃圾既波

馬拉尻駛唔駛CUP埋咁撚勁

西耳教練腦裝屎

利刷角啦

5.5幾時有

買左西維細波

唔會有了

西2:2

西甲中龍就有.. 龍門放緊假?

等利記入多球
讓球-1 架

換祖維迪啦 傻西教練

西維CUP上CUP OK？？

西維爾上呀！！

兩場都唔刷

西cup

中哂伏..

會cup2:3

想吃放題,,,😩

邊間好食

人地西甲都識入波啦
屈福特肯追和未

朗斯快入

Usa無得吃

利狗3.5s 真係超重心.
馬拉尻 2.5b都有講架

爭鮮都好貴 又冇女睇

早場有冇 gun you

冇睇到. 買左西維細.. JUMP

早場唔識度...莊家開西盤..on99
8串1斷卡斯..11個畜牲

利冇入球，六十分鐘就得反2.68

朗斯快 求走盤

西同利快開上盤

利記ng 有買趁手

屌你地44個人老母
3C

入唔入好 6.5b

5.5b. 等1.8水即入

支持

如果佢刷到10.5s..我真係即刻唔撚賭了
3.5s 10.5s

支持 2串1了

唔入了

西快goal

屈仔夠薑就入波

On9 唔刷c 屌你老母

巴打個名

屌你老母垃圾利入波未

真係痴撚線尾三場二場一球盤一場半一

得一場可以暫時講走盤

星期一 _ _ _

朗斯入波

郎斯絕殺

球證食角

比d角黎

加一，

D角細會唔會太易... 完全冇壓力

朗斯絕殺..
利狗爆我3.5s 同10.5s
我就戒賭了

馬拉加3:2

英超d球證真係鳩判
返工都返到咁撚hea

朗cccccccc

西維爾憑乜柒讓球

馬拉尻GOALLLLLLLL..

望住4.5/5 大爭扎左好耐.. 都係冇膽入

屈仔快追和

英超d球證on撚9

馬拉尻巴菜都照贏. 駛乜驚你作客蟲呀
今日係咪淨係開左一場上盤.. 卡爾馬

洛辛堡呢

因為馬拉加主場好撚惡..同埋我覺得黑哨好撚嚴重

利真係賤種到

5c

lalala咁都唔入

YES 仲有洛辛堡半格..
全部尻買哂下盤夠贏
利記都可以睇下開唔開到

利冰角

2 more

朗斯double絕殺痴線
救返垃圾西維爾輸既

郎斯2:0

輸死了求派

西快cup

未被接納 暫停接受投注 讓球 星期一 9
朗斯(主) 對 拉瓦勒(客)
讓球
主[-1]@1.89

$ 1,000.00

買唔切

6c

1 more

6角 5.5b

cashed

幫手叫多1角

咁就7角完啦

絕殺贏算啦 贏埋都唔夠買驚風散

屌你老母利

屈仔追和好嗎

仆街死啦西維

馬拉尻4.5/5 全格

4-2 馬拉加讓半一都開到全格

賭咩又通頂捱都捱撚傷身，最撚可憐又輸錢

如果唔係追數真係早d訓好過

7c 巴打達陣

甘素唔出早知唔買

7角 完啦 3.5細 10.5細 馬拉加2.5 5.5大

利物浦求下你入多粒啦

Easy money

7c達陣

不了

congrats

8c

利記絕殺未

利又差D捱通宵睇走盤

利可以10c嗎

人地朗斯五分鐘全格

派我

呢場球證黑左屈仔一個C , 兩個offside, 一個界外

利記垃圾淨係-6入左一粒

屌你老母利 本身領先緊送番個勢俾人做乜鳩

走盤

差D俾人絕殺埋，屌你老母利以後咪撚再搞

屌佢又中眉

留名

利 7.5b 3.55倍追到

一夜hi5千3，，果然夠勁

有膽識
抵你贏

7.5s 豬左5k

買完s 7.5 冇補到7.5b

尾水應該補1k5保本 不敗

IC

佢太後 差唔多成8x分鐘先7角 難補喇

如果入左就大家開心
上盤加7c完

不過無如果
下次拿番失去嘅

你買角細.. 佢後開角先好補WO

呢場波要輸幾十
谷出細波
私食角細7.5 奶左

傻啦 就係要佢3 4倍水位先補
唔係你做唔到不敗 強女女女狗會個效果

你地講緊補角大 我自己習慣繼續追細黎補
所以今次就無得補喇

有谷入

買左角大先 細就倒水咁倒唔好補

我買慣細 補大

所以話。。其實好易

冇可能7.5補8.5細
呢樣真係on9 隨時一野2連3連收鳩你皮

7.5s
補6.5 7.5b 一係夾棍
一係就計賠率大細注 做到大又贏 細又贏
最緊要唔輸

咁味啱
80分鐘6c
馬會未開7.5盤高水大
84左右7.5大應該有2.幾接近3
如果要保本就唔會強姦到馬會
不過問題係個app多數買唔到
成日賠率已變

唔好諗要劏狗會幾多

其實是要諗 點唔輸又贏狗會

app慢佢真正盤20秒左右 所以要keep reload
要贏錢係辛苦d

睇睇下訓著左冇補真.on9

以少博大 唔好以大博少

頭先場強姦

但假設補個8.5細 又真係開到7c
就兩野中出狗會
同埋我追細多數就大少少注 貪補到之前既飛
有運就可以中得多 咁當然有風險兩注都爆啦

我次次禁完reload先落注傳送
佢次次都紅我燈
之後我多數中場買算9數
一係開電腦

有時係講 睇自己信心注係邊一邊

睇好細 好似我上場洛辛堡咁
但覺得唔對路 岩賠好即刻補口大

唔抵博. . 咁樣不如你6.5中位果陣買大博食兩注之餘又不敗
你7.5買細, 刷完角8.5再買細, 純粹係兩注獨立投注, 同補唔補飛扯唔上關係.

咁你咁講
6.5b
7.5s
開個7 都係夾棍狗會
一但有個萬一 5隻 平手走人
8隻 都係平手走人

你地都有道理既 只係自己玩落覺得呢個方法岩自己多d就繼續
大家都有大家贏既方法
最緊要大家overall正數 賺到狗會錢啦

咁係博佢唔爆 或者 爆7.5 唔爆8.5
相對風險大非常多

同埋。。。唔係叫補飛.......

呢啲都係自己眼光 係重注細

為你5k赤 行過櫃完G損咁1 2百去奧比斯啦

其實你咁買好危
如果你睇好細
點解唔賽前買
有好多c比你走盞
好似今場8隻
賽前10.5細收晒
你咁一補飛就輸晒

我自己即場一定買大唔買細
細一定賽前買
如果買左細
上半場7-8隻
認命，下次再黎
因為有機會半8全9
如果補細
隨時爆埋
補大又會爭一隻多數都係
所以由佢算
大把波，唔好唔憤氣一定要呢場贏番
咁樣係賭晦氣
唔係賭波

即場禁3次同一注 禁到轉盤再買先買到
是常識

下，真係唔知

但你禁1注，之後禁到轉盤買
同你禁3次之後禁到轉盤買有咩分別？

唔講了 傷手畜感情 岩聽就算
只不過倒左5 6年角 咁做覺得最化算姐

同埋 我一般2角先做咕筍位
10.5s 全注
8.5b 1/4
6.5b 1/4(或者賠率4 5賠 一注過做不敗 通常第一注bet 500 呢一注150to200就得）

冇 時間快過d

試過買ng買撚左幾十次都未買到己經入撚左

同埋你禁係指reload賠率個制？
有時好耐都唔轉盤
咁未買唔到？

唔傷感情 大家交流下
我又學下野囉

ng最難買 成日0.1 0.2咁跳賠率 最辛苦

相黎 覺求 就由1.88 跳1.82
1.78跳1.71
相對 ng郁嘅次數較少 較易成功

學到野

一路係咁拉條bar落黎 reload

有運買咩都中 我試過豬到飯都冇得食 黑起上黎好癲

以魚 授魚 姐

淨係比料冇用 到你自己落場 乜都唔識 鳩跟
出尿果個消失左 你都唔識應變 得個慌字

Ic

我都試過
不過之後改變心態
只賭閒錢同只買部份彩池
共勉之

求不敗 再求贏
買角s一下比人刷到癲 爆左就唔鳩追
買角b 比人封到70 80都係22 33 都唔好再bet
除非做不敗 做不敗都係一場3 4次投注

如果唔係 同一項目 2次都嫌多

啱啱青山放監
依家返入青山谷
唔出泥9up lu

第一次見到唔9UP的IC

學到野[/quote]
以魚 授魚 姐

淨係比料冇用 到你自己落場 乜都唔識 鳩跟
出尿果個消失左 你都唔識應變 得個慌字[[/quote]

佩服

谷=9up
波台=9up king

以魚 授魚 姐

淨係比料冇用 到你自己落場 乜都唔識 鳩跟
出尿果個消失左 你都唔識應變 得個慌字[[/quote]

佩服
[/quote]
9up你都好信是咪磁能線

佩服
[/quote]
9up你都好信是咪磁能線[/quote]
有巴打用左5000條魚換你既授魚
大家要好好珍惜
我已經bookmark左

有巴打用左5000條魚換你既授魚
大家要好好珍惜
我已經bookmark左[/quote]

人地話波台痴線佬多 我以前唔信嫁
典G真係貢多

上面cut quote果個cut 得好柒....

Ic on9仔

對對對 你豉狗

冇波賭點有錢呀

結跣喇 仲倒
ching是咪傻檸左

結算完都冇波賭 得千零數食早餐

食咩找餐橄欖貴要千零蚊 小妹都大半年矛食找餐
返工就等牛餐 下牛茶

我少你1撇
得十零蚊食早餐
可唔可以請埋我食

帶左一千玩陳晚啲波
執返千4 近千5 走 算唔錯 殺佢幾舊水
記得補7.5大 個數應該上左2千1 2

戒角保平安呀ching

角球 可以左右手強女女女狗會

角真係唔識玩
見人係咁追大7.5 8.5 9.5b 買哂 完場收足

如果我唔係玩猁10.5 11.5 而係玩s
收多兩條2x1

角各有玩法
正如本多ching咁講
殊途同歸[black]0[/black]姐

其實買角
1.真係最多睇場波先買
2.一係賽前心水 一係30分鐘左右 戰局大致定落黎 （強隊領先 bin no 就細）其中一隊強攻 可以試小小大
兩邊對攻 唔洗諗 大落去啦 （前日熱狗）
3.唔好瘋狂追注 盡量都當每一注係獨立嘅bet 唔好為追上一注嘅lost bet去推大注碼
4.賭咩都岩用 ---平注是福

要日球細好過啦 賽前2.1
利申 買左

得閒會玩下角 覺得頂角要頂成場 好撚練心 角大就半路cashed就會舒服d
Btw 長知識了

咁
中知識
同
短知識呢

有緣 你會見到我係度屌角

事前角好難買
宜家寧願睇下兩隊波有冇心踢，多唔多傳中
先再買即場大

或者好似頭先諾辛堡
開頭狂刷上到15.5 16.5
睇死佢虛火先敢買細

失策冇買佢15 5s
谷友嚇到27min 6c走黎炸我

成日想買事前西甲 9.5s 10.5s
不過又驚中伏

50%既野 冇長勝 你同唔同意

買角球只可以講一句 無即場不如唔好賭個場角
同埋我認為玩大細正啲 一陣間就爆2.5大波波
角球無即場=無飛補 唔值得你去玩

不同意
你望下 咪爛傷紅！

6成唔輸

有冇入大胃谷

無即場角.. 買錯無飛補..
點解不同意
一日咁多波賭

某d波 唔洗補 輸左都抵
米蘭市兩隊極品
熱狗隊柒咕碌

no
大胃有係我谷

咁仲唔加我跟大蛇你學野

唔買熱刺嘅人，輸錢都無得怨

i'm not 蛇
辣殺痴線妹黎

小妹訓陣先 等陣要返工
唔岩你留低tg
可能啲院長們起身會加你呢

我熱必勝wo

巴打你琴日屌我老母 好難比你入了...

又謙...
谷波神=你 大哥 貧巴 馬神=你 三皮五

院長ss

小妹訓覺 唔聽u 9up

禾岩岩起身食早餐牙
Btw good night

大家敵人都係狗會 自跪

支持Ali

又係訓超

包面可愛d

呢張圖睇過一百次啦....

我都覺

佢想洗我地腦丫嘛
連登首席ali痴漢

吹奏ali已經成為習慣

真係無人覺得Ali好正咩

利狗最尾一分鐘先goal

辣殺痢 辣殺痢

3真係好岩 我試過一場一開波買3000大 之後補番2000細 點知開中間 就咁一場無左5k

我可愛D

我都知我好戇尻

有無手足想學過關

想

學咩 一張海馬推波圖就得啦

玩左咁耐波 小小自己睇法姐
寧輸1bet
莫追注

呢句真
自從支持左ali
度波易左

真馬半場0:0 @2.5 幾好分

又半00 全11 悶唔悶

想g

客-和 @14
和-和 @5.3

Hi

hi

Gmail今晚要乜盤
求你早少少講定

屌你呀

森林哥

屌你屌我屌你，有系比你屌成世

屌你屎忽 含撚啦

今晚真馬半和，入球細，+1點睇

奶西啦

笑笑笑 笑咩野 平時叫反cup cup都未cup到過
係唔係你冇發功

有時隊波太西 你睇尋晚西耳 屌佢老母都cup唔撚到 個教練個腦裝屎

西維爾作客十級西

明明羸左上第3 個教練又唔出甘素又唔出祖維迪都唔知做咩9 布斯基斯單挑

有冇試過 榜首打榜尾開平手盤 係 榜尾開得出
覺得想引人買榜尾 最後0:1

假波

榜首打榜尾 長期買榜尾冇走雞

聽朝場阿甲咪鬼 開平手

小雲

我屌yellow

荷乙會出現

😍

啱呀 屌撚死佢

會員 巴狗你好嗎（戒角）捨得上水未

今晚皇馬？

大大注轟落去

點解孖寶半全膽會有$17中
明明得$5同$10買

皇馬入球細？

4月斷我7串1角球
半8全8 今晚買和算了

俄假8.5角大好吸引

角球和

想搵個會員叫係勁🌸?係唔係到？

同路 加半和💪

今晚點賭呀

IG果個footballgolden咩料

link

想買了

jm9

幫襯我地海馬仲好 又平又準

今晚馬蹄?

有人想賣可以搵我幫手吹奏
曾經吹奏過盧蛇 KY Ali 海馬

老闆😄✌

老闆

俄假角大點睇

角細好d 主唔落底 客傷翼 今場會打巴塞波

買左角大😞

G蛇呢
冇左佢唔識買了

叫到完場

補唔補角細好😞

慢慢等下啦

俄假啲節奏勁慢 要左角細

俄假主盤又點睇

火車頭盤

但尋晚個場10幾個角

俄盃下盤點睇

客似伏

挪超當俄超？

我應該無睇錯啊

今晚和波王高登仔必勝

早啲買

俄盃主串哥登堡 起機

支持 鍠高一班

同路

健三

大胃
支持皇馬嗎

今晚有場100%波

難買呀
未知

馬德里盤

我知 馬德里盤？

快過我

下體會盤

100%中系列

5月2 1 俄盃 莫斯科火車頭 讓1

火車頭 平半轉左半一盤了.
雖然可能唔係岩岩轉.不過中午睇仲係平半

準備賭球🚬🚬🚬

大家好

病態賭徒係賭博過程中
人腦會受刺激而釋放安多酚
令人感到興奮
久而久之，會依賴呢樣活動而得到快感
所以當失落既時候，腦海會馬上叫你去賭而令自己開心，此乃成癮

賭真係無乜感覺 只能想贏錢

玩fg算 尋日玩2中2
天狼星果場買左對家fg嚇撚到

又羊

豬左冇講你聽姐
正花今晚買咩？我仲未睇

我覺得今晚好難玩....
好驚輸無本聽日玩日本波

掂哂咗

已經叫左一家大細柯煙
按埋層樓買

玩一兩注算

頭場角大..歌登堡盤.皇馬盤.皇馬2.5細
大家點睇

人工cashed

復活

之後到馬會cashed

好多人陪你出糧俾馬會 包括我

唔想再做狗 好撚攰對腿

下體100%盤 皇馬又好似高一班 好難買

齋睇波

Allin蝗

火車頭 盤 哥登堡 盤 有無同路

哥登堡盤就同路

仲信哥登堡

勁貢勁貢勁貢勁貢boom

下體

高登bo真係100%

今晚就火車頭 x 皇馬

馬會cashed

人生太短 出手要更大

火車頭平半轉半一高水🤔

Wu lai 2

搏下先

俄假 不了

假波買冷門就啱

皇馬100%

支持 因為冠盃會出全力

皇馬高水好想allin了

俄假半大 $500

頭場大波OK?

俄盃球探都唔報
假到咁

有無大蛇加小弟入波谷

上次強陣出擊淨係-6贏華西2-1

有無人一齊搭火車

有喎

出賓周同沾屎點會係強陣

我覺得似造盤..應該係開大..但個比分咁嘅樣..
比我會買大波同角大.
我落左一注角大落去

有無人睇中艾夫呀？

搵唔到既

俄假半大有冇同路

Select 埋俄杯就見到

篩選個到自己tick翻

左上西選 tick俄盃

感謝樓上兩位手足
搵到了

醒位

Buy together

頭場半客 角大

買埋入球大

用英文睇唔明

頭場下盤

下盤 加 大波

same road

半大埋thanks

大波 角大

各位大蛇咁好學歷

馬會個live傻撚左?
唔比人睇

屌+0.5/1

上啊WU LA 2

moscow

咩色打咩色呀

你咁低智商

火車頭綠色

CU ar =.=

半客cashed

中三無讀書

無角

比c

+1幼稚園有教

俄佬有冇link?

冇c 既

Jumped

who

半大已死

角大已死 唔落底

Care unit ah

角大已死

1C 重燃希望

8.5b -8

繼續

2c

2C

8.5b -7

同

點記得 早做野仲好

不了 半主

唔關學歷事

火車頭

手足為左個7.4$

難分真與假=.=

3c

8.5b 3c-6

4c

正

5c -4

屌想9.5兩倍買又miss左

d解圍好正 係唔係都踢出底線

半客呢

馬會弱智盤手又開8.5

我屌咩...

8.5 gel

姐係唔洗買9.5 最多11.5都要入 屌

8.5大 希望有得贏

個隊火車頭.
你今場贏唔贏都好.你係我心目中已經贏左

gel 你老母

係準備

柯篤尿爆咁撚多角

Gel到無角停一陣高水再入就岩

係唔係都踢出底線 咁先係架麻

你地睇live定app 咁快g有角

呢d先叫踢波

角大輕鬆又唔買，買左下盤

Halo

醒下啦懵撚

屌拿星停角停角到40分鐘

開到幾多買細好

13.5 100%

bet365

佢地有份踢

如果keep住呢個勢 幾多都係大

刷到9個就冰封最好
咁到時就應該會開14.5

下場啦 唔好諗住追

瑞超2場和100%

Thx

我球探無俄盃

唔好買細，主係唔係都清出底線 好危險

你個名令我好不安

一貼就3連c

大波呢
主456未

即場左 10.5b

DS足球

買左角大 同客

角大就CASHED啦

肯入波味

又僇 咁多injury time

停左c

達辛斯

訓啦

11.5 大

傷*

半主 大波

有痴線佬啊!!!!

火車頭拿拿聲俾人入幾粒

😱😱

點啊芝娃娃

不了 主隊被中出3粒

大波都好既

鳩估唔買系列

艾夫斯堡 x 高登堡

主隊頂住

角呢

大波波呢 大波波去左邊

角角角角

你

火車頭準備！

受死

入波未呀

芝娃娃又羊

冇入波 Jump

系-.-

火車頭入波未

點算
買左黑根先發現

對賽未贏過

Hi手足

邊個刷角邊個入

半場9角完左佢啦好嗎

想買11.5s點知買錯1.5小

巧耐無蒲頭

11.5s
10.5b
必勝

有機

半客準備

momo係g

多數比人按屌都可以入
WU LA 2 加油
開埋大波波

-.-屌你啦

呢獲真係frozen

火車頭 ng

轉左更
一陣三點半開工了

主隊ng

屌你啦

開住球探屌波lu

唔想理你

gchi

雪炫係女神

入啦入啦

開工屌波一流

主隊ng [

上未

正花bb

半和聯到

有咩得罪你

刷角 火車頭

火車

9射屌你老母

Hi 長毛

好想佢開11c
食兩注

角大